最新：武肺單日本地感染突破60宗 超過一半源頭不明

好彩個病毒夜晚先會發威

成個政府要搞國安法
最緊要擦中國鞋
市民死活邊得閒理？

未過百唔驚啦

驚春咩 返工啦屌

要重啟經濟
繼續返工

無事，繼續勸喻在家工作

廢老：係唔戴口罩呀吹呀

好快到8成不明來源

信政府 唔怕

驚閪 隻毒返工唔會傳染

武肺識睇錶，我都識睇，驚閪

夠鐘返屋企就唔驚

湊錢請肺炎返中國啦

全港中哂就唔會有不明來源

係，所以最多7-8成，之後即回落

好，我就係要呢啲，終極攬炒

陳彥林都死因冇可疑啦

sorry

叫雞group終於爆啦

國安法就係保護市民生命財產嘅最佳法寶

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

源頭不明是咪即係代表支那落黎??
利伸 冇睇

睇咗做日本

日本今日淨係東京都有286宗

我都係以為日本又嚟料

日本的確係再黎過
呢個幾星期上返每日幾百宗

嚟左料喇，每日新增三四百個

總之就係要返工

武肺啱啱出現果陣有一單本地感染都好撚驚
而家已經冇感覺
反正幾多單都只會成為政府用嚟打壓市民既藉口 不如爆勁啲仲爽 又可以殺咁啲廢老

日本

日本爆第2波爆得早過香港啦
今日淨係東京又280人

林鄭好波 一搞雙非來波返學就爆到7彩

睇咗李屍皇朝?

星期四五會上高峰
星期六日慢慢跌番 沒有先可以返工了
到星期四開始再loop

源頭不明...........

依句好得人驚

香港放棄了

根本成個政府都無心去處理疫情。

林鄭根本有心想令全港人中晒招，真攬炒之母。

睇錯做日本單日感染

源頭不明？定係唔夠膽講源頭黎自邊度呀？

朝早叫就冇事

全部源頭相信都係由7月頭一星期傳入

唔聽話既香港人當然要被清算

多謝誇境學童

唔做大條源頭不明的數字，點推行全民監控

點解朝早叫就冇事？

正呀喂

政府話夜晚出嚟

咁少

有国安法堵塞漏洞，唔怕

最衰書展停咗，屌你林鄭

摩牙

777話返工感染率好低 e 60人肯定係夜晚六點後出街玩

東京班後生好似唔驚咁 仲出街玩 一係就係屋企日扑夜扑
好快會同美國睇齊

好彩同病毒講好數剩係夜晚先出嚟
如果唔係今日點會剩係得67宗

三個月前病好既重新播毒

Boom!

借個位 會員標籤功能

九成十係由深圳灣口岸傳過嚟

上tik tok